蘋果日報死撚左佢啦，又最hit又即時又全部又要聞又焦點又突發，亂到七彩，但永遠更新最慢

咁多選擇，但個個頁面都係重複既新聞，突發野永遠up得最慢，簡單來講：亂+慢

收皮啦你
分化撚

做法不完美 但可接受 要改善

睇app啦柒頭

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

走啦，少少野搵嚟嘈
出面大把重要野要推
唔係分化我都搵唔到你仲有咩理由

你估個個都係東方果D級數咩
每一PART真係要花時間做嫁